[尋人] 想搵翻今日同組考LPAT嘅女仔

希望各位巴絲高抬貴手 幫手搵人

今日小弟係英文口試 小組討論遇到心儀嘅女仔

考完之後掛住講試題無問到佢攞contact

宜家好後悔希望係度搵得翻佢

無太多資料 係5點E001考場 佢米白色衫黑色褲

謝謝各位

死開啦

有男朋友同sp 了
死心把啦

原來就係你條死毒撚

推

好撚毒

試過類似過兩日你就唔記得佢

毒撚起碼成年都會心掛掛

係我 我pm你tg啊

原本可以成為夫妻共諧連理

希望各位巴絲成全